點解明知放工塞車都要揸車

塞埋一份先安樂

返工無塞丫嘛

你想塞自己入公共交通工具後先塞車？

因為唔洗同人迫住沙甸魚咁塞

利申：揸車返放工，返放時間非rush hour

反正都塞，點解唔舒舒服咁塞

唔放工塞車果陣揸 點逼人睇你架車

我鐘意呀 吹咩

地鐵咪唔使塞 返屋企快過揸車

一放工六七點觀繞就塞到阿媽都唔認得
永遠都唔會peak hour 經